香港代表：香蕉奶 日本代表：Mr wally

兩位都係Busking界人血饅頭代表

但香蕉奶早出道，Mr wally吸金吸得最多

真係好難分高下

正評：Mr wally勁d
負評：撐本土支持香蕉奶

唔知邊個香蕉奶

wally贏啦
唔係香港人係香港易d搵食

一起的撐~
一起舉傘~

香蕉奶唱歌真係好撚難聽有冇人知佢依家去左邊？

其實奶奶應該去日本發展？

比錯正評奶奶勁咁多

Oliver Ma呢？

Mr wally都唱得好難聽
都搵左幾年錢

奶奶課金1萬可以作首歌
緊係支持奶奶

mr wall e 精液勁黃 612 嗰日用結他兜頭扑死3000 隻狗以上 唔好再迫死同路人

好型，想幫佢打丁

你班黃納粹唔好再攻擊同路人

香蕉奶擺撚到明人血
Mr wally只係中途扮黃賺錢
兩個層次

扮黃呃錢不是人血？

香蕉奶既職音：吟唱詩人
當年增加不知幾多在場人士buff能力

真係爲香蕉奶平反

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。

兩個都唔撐
拉

唔撐手足就係黃納粹
分化狗

Wally 個song list

唔捐唔理咪得囉
日日係度批鬥鼓吹分化

又帶起14年佔中果陣既分化風氣？

奶奶為理想放棄做律師

冇分化，要撐手足

Mr wally 啲尿同精黃好多，日本仔喎

之前見過奶喺誠品做

幾耐之前

律師呢

入唔到pcll講咩律師

日本仔勝

奶仔去咗做counselling service centre員工 （有次去剛好見到）

又逼害wally先生
阿奶都比你地逼害到淡出樂壇 你班loser仲未夠?
我地阿奶只係想散播正能量比妹妹仔

咪就係
搵錢咪搵錢
成班連衛兵唔撚抵得
覺得人唔夠黃

如果今時今日佢籌旗比人屌應該好多人話人鬥黃

奶仔由律師轉左去做歌手再轉做sales

推 wally中立撚死全家

走得太前，遲幾年實賺得多過垃圾wally

冇意義嘅討厭

又分化
佢講左香港加油，所以係黃圈

拎佢簽名啊

本身都算係fd of fd，冇興趣

你唔講都差啲唔記得香港嘅吟遊詩人代表

佢退反101$ 畀人 佢話自己中立 又見唔到?

黃圈門檻好低炸

香港精神
香港加油

嘥時間，拉

How

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

分清邊啲人係仆街係好事，不過可惜佢唔係重點，唔需要講幾日

太多人食人血，唉

支持wally

慘，發達大計冇左
要做下欄野

睇錯香蕉糖

入嚟就係為咗睇呢句

Who??

你真係香港人黎？

唔識就唔識啦

有冇可能會唔識阿

唔好乜撚都話鬥黃

wally根本冇表過態

金鍾巴沙拿

鐘

BbQ打邊爐加buff食得多啲

哦
唔記得左條mk

不是黃但賺到笑

緊係wally啦
日本人在香港做乜都係啱唔會有錯
屌9日本人錯班盲崇日塔利班幾撚惡知唔知？

早知學下日文扮日本人啦

大家都支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

黎香港食黃血饅啦
賺到笑

屌俾錯正評

手足，我地唔係嚟食人血饅頭㗎，我地無打算要賣首歌嚟賺大家錢，只係想係一個咁艱困嘅時候同大家分享一下音樂希望你都會欣賞首歌啦

香蕉奶fans?